英文版 [ 我細妹俾人搞大左 ] 潮文

Men's Helpline
"Hello, you have reached the Men's Help Line, my name is Bob. How can I help you?"
"Hi Bob, I really need your advice on a serious problem. I have suspected for some time now that my wife has been cheating on me. You know, just the usual signs: The phone rings and when I answer, the caller hangs up. Plus, she goes out with the girls a lot. I usually try to stay awake to look out for her when she comes home, but I always fall asleep. Anyway, last night about midnight, I woke up and she was not home. So, I hid in the garage, behind my boat and waited for her. When she came home, she got out of someone's car, buttoning her blouse. Then she took her panties out of her purse and slipped them on. It was at that moment, while crouching behind the boat, that I noticed a hairline crack in the outboard motor mounting bracket. Is that something I can weld, or do I need to replace the whole bracket?"

轉至：

分享下姐 一齊睇笑話學英文

啱啱都睇到